證明香港人火力仲係唔夠

屌你.居然唔係點名香港
而係台灣?呢隻中共養既狗終於露出真面目
我地香港人日日都屌柒你.居然唔點名

你估你上升到種族歧視就有用

好失望.居然唔點名香港

特朗普即刻屌柒譚德菜

邱騰華: 譚德塞攪台獨, 違背基本法